[GFRIEND經紀人的日常]:廳日去日本旅行

好想食飛機餐

我都想去ar

我唔覺意穩到平機票 香港航空

去邊

唔叫，嬲了

沖繩

唔好嬲啦 呵翻

相呢

陣間開po

開你老毛po

呢兩日好眼訓